Daisy 觀察日記 (03) Daisy 於我的印象

前文連結：
(01) 觀察開始：
(02) 音樂會：

音樂會事件之後，我哋兩姊妹好努力咁追成績，最終不負眾望，應付到三次呈分試，然後考到入一間 Band 2 嘅中學。Daisy 呢個衰妹，一聽到同我入到同一間學校，一時興奮得滯，瀨咗 . . .

嗰刻我哋一家就頭痕嘞—乜原來佢唔係喊先會瀨o架？開心得滯都會？

於是我哋一家又帶 Daisy 去睇醫生，睇吓有冇方法醫。

醫生指出呢個情況似係某種尿失禁，或許同輸尿管異位有關，但始終冇一個明確答案。不過佢有個建議—叫 Daisy 著尿片。

著尿片—對於一名剛踏入青春期嘅少女嚟講，一時間真係好難接受。試過好幾次，Daisy 想喊之際，捉埋我入屋企洗手間，佢坐響馬桶，攬實企響旁邊嘅我，一路喊一路瀨 . . . 當然，咁做的確少好多手尾跟，但我同佢嗰種無助感，又有邊個可以處理到？
*************************************************************************************
安撫完 Daisy 之後，我通常會叫佢先入房瞓。響嗰年暑假，我忽然有種興趣趁佢瞓著之後，靜靜雞走埋佢床邊，仔細咁欣賞呢副已經進入夢鄉嘅身軀. . .

Daisy 瞓緊嗰陣，合埋眼，微微笑，好甜，好可愛。我輕輕咁拎起佢嗰一把微微金色嘅長髮，真係好柔順。只要佢夜晚冇發惡夢搞到佢瀨尿，佢身體所發出嘅氣味，真係好香好香，俾人一份好想攬住佢瞓嘅感覺。試過有好幾次，我挨響 Daisy 床邊，一邊欣賞住 Daisy，一邊自己眼皮就越嚟越重，越嚟越重，呼吸越嚟越放鬆，跟住連自己都瞓著埋！

咁結果係點？試過 Daisy 一起身見到就嚇到瀨咗，亦試過因為間房開冷氣而我完全冇鋪一張被響身上，結果患重感冒！

不過嗰年暑假，我開始嘗試去欣賞 Daisy 呢個妹妹，感覺上同佢距離近咗唔少。

然而我知道，風浪之前特別平靜，真正嘅考驗響中學！
****************************************************************************************
中學生活—我當時能夠想像嘅係，我哋會面對一個好大嘅轉變。

只不過，我從來冇諗過響中一嗰年已經發生一場風暴！

下一集：《中一的風暴》，下星期一發表